你地番工駛唔駛日日量體溫？

我地要每日量 我發現 我所有同事 平均都36.7 - 37.4
係我先平均36 由35.4 至最高36.4
你地平均幾多度呀

其實如果一個人正常情況冇特別病痛或運動都會喺35.4~36.4浮動，咁只有一個結論

就係你個嘢壞咗

量唔量都冇所謂啦 都返左工

試過話我34.4度

日日度到34點幾度 低過33就重度